[ViuTV] [72 小時系列] 泰國 72 小時

今次唔再係 Gladys ，而係 Renci
唔知仲有無 Jason 雲海旁白呢？

That's why I want a perfect life ...

急急子把聲好好J

又有 Jason 雲海

原來有巴打開咗

轉場